嘩, 點夠你撈呀, 燒山, 巨人都講埋

冇認真睇

繼續出, 仲有下一段

連巨人都比佢登 點算

睇黎有排講

佢會唔會講到動畫未出既野
驚比佢劇透

佢話艾倫一定會死
睇下會唔會燈到唔死

應該動畫, 佢有一段話追到進度, 要等一星期

呢段講得幾好

唔睇漫畫根本睇唔明創哥啲伏線

佢講得好皮毛，同埋講到一舊舊咁，睇得出佢為講而講對個主題根本唔認識